［小巴撚］覺唔覺搭小巴特登唔坐入去有轆果個位既人正仆街

呢類人成日坐出面果個位又唔係特別早落車
其他位都算鳩數
特別係上尾二果個永遠都係果排既出面
然後最尾上個唔係巨漢肥宅就係老弱病殘

往時見得多係男人會彈入一格俾阿婆
今朝個八婆係行出黎等個阿婆慢慢爬入去

利申：毒撚坐車尾最右果個

有咩問題 點撚解要讓廢老坐出面
做壞哂規矩

先上車就先揀位
唔滿意嘅就喺總站等下一班
再者
讓係人情，唔讓係道理
老奉㗎？

之前都出過類似post 比人大屌嫁
我唔明點解逼一逼都唔肯鄧入去 係要轉開隻腳比你zip入去 自以為讓出好多位 唔夠位入就係唔夠嫁啦 有咁多身體接觸托咩

樓主矮撚
完。